香港人份善忘真係........

明明813機場單野鬧到熱哄哄
但好快啲分化、割席post完全冇人理

唔知啲分化撚、割席撚會唔會好氣餒呢？
就算搞分化都係三分鐘熱度
過左一陣又團結番一齊

香港人真係好難捉摸

既然可以忘記打擊我地士氣既野
就比心機去做好啲文宣打擊番班狗啦
好多手足受重傷呀！
要煲大佢，唔好比佢地傷得咁委屈！

要一直記住比人爆眼
比人壓喺地下打爆頭
比人推落電梯果啲手足
保持怒火

凌晨時份比D關愛你推一推 我都要訓了

屌我仲用咗成個晏晝勸啲分化撚

我都出個post諗住加下油
點知出完個post都冇人記得啲分化撚

都唔知好事定壞事

都算好事黎既
要記住既會有手足不停提
但分化既好難再喺同一個話題度再分化過

分化撚

今日算猖狂㗎啦，琴晚明明已經停咗分化，晏晝又嚟過

佢地以為我地冇腦既咩，最多咪混亂一陣
好快又有番隊型宜家都好似又完左啦

通常半夜嚟料

其實有呢啲人先好
當大家一齊睇左呢啲post, 鬧下交有時會鬧左個共識出黎
冷靜左會覺得特登講反話果啲越黎越鬼
學識多啲獨立思考, 唔係咩都下下跟風羊群心理
尤其對前線落場嘅人黎講係好事
最少睇到今晚啲人都知幾時進, 幾時退, 係有時對啲狗嘅陰招, 防不勝防

團結一致
槍口對外

呢個時間冇咩人lu
不過冇分化撚出現都好既

分化?不了

一開始都好緊張會比分化撚搞到
但唔知點解又開始有啲慣

香港加油